雖然心穎攪人老公係仆街

但安仔一上車就熟晒手勢拖晒手, 友人一落車就異口同聲講去鯉魚門落, 唔好同我講係第一晚偷食呀.
姐係兩條友係另有故事啦, 剩係得呢條片好難斷定心穎係雞, 定係安仔係狗公去搶馬明條女!

肯定長期食客
啲動作熟練到

狗公安vs 雞穎

仲要波都忍到唔揸，一定揸到厭厭地

係囉, 公平d! 狗公安正仆街